[成績表]電視廣播上半年虧損2.9億元 廣告收入挫69%

電視廣播上半年由盈轉虧，虧損2.93億元，去年同期盈利2.13億元。

不派中期息，集團將於年底參考全年業績及業務前景，審視是否派發任何末期息。

上半年收入12.26億元，按年跌38%，由於廣告收入跌69%至3.5億元。廣播業務虧損5.15億元，去年同期盈利5800萬元。

不過，疫情促使網上消費大幅增加，包括Big Big Shop在內的大台網業務盈利3100萬元，按年升1.2倍。

至6月底，myTV SUPER OTT服務用戶增至860萬戶，按年升11%。今年第4季將推出專供獨家內容的服務，以推動ARPU及訂戶增長。

集團指，復蘇之路仍充滿不明朗因素，預計今年餘下時間旗下香港廣告相關業務仍有挑戰，對下半年業務逐步恢復持審慎樂觀態度，但相信線上線下平台服務方案，可吸引大灣區等地的廣告商及商家。

有乜人會上BIG BIG SHOP買野
弱智唔識搵其他網店？

話明弱智
唔係點會去買 野又貴又食到人入院
都仲有傻西去買

藍屍c9

仲有31空間跌

借個位
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

已經亞視後塵 年年蝕幾億

正常藍屍港豬都識淘寶啦，on9先用bigbigshop

我屌你老母呀仆街cctvb

Push

執柒咗佢啦！邊個產品係TVB賣廣告就罷買！

街市賣左幾十年大陸菜其實都好難會出事
去BIGBIG SHOP 買菜食竟然會食物中毒

CCTVB已成亞視2.0

佢個底好厚，唔好輕敵

早幾年仲有~60億cash

唔夠呀
要蝕多啲

仲有個31%係痕遲？

又唔係咁講
唔係之前點樣食物中毒

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

唔該手足